【突發】立法會朱凱迪同慢必投擲液體 會議暫停

推

朱凱迪呢排食左春藥咁

岩呀

唔識放片 我cut咗段片

立場記者：係好臭嘅液體

好多保安撥中咗

留完力就係咁？

屎水定咩

咁你想點

好波

右下角

慢必見記者唔肯講係咩淨係話係好臭嘅水

軍裝狗到咗又走咗
淨返CID 喺會議廳
消防未到

其他泛民繼續文攻

選舉近了

死開啦五毛，朱凱迪不嬲做得野

畫面靚 有咩用⋯

其他泛民留力35+下下都係果三個做野

咩都無用，鍵盤就最有用

叫白頭佬？一陣佢又頸痛番發

然後呢？你想我地投何君堯呀
政府夠膽咪dq淨何妖囉

唔洗理啲五毛
選舉近了又點，做得好就得
泛民有幾個議員以及朱凱迪，上年六月到依家真係令人改觀，唔再係左膠

正

做得好嘅有眼睇

真係好搏 , 好尊敬

好玩唔玩玩...

而家拖一日就賺一日

朱迪慢必好波

消防到場

Heidi又反呀？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

e兩個同許智峯不嬲都做到野，係講其他泛民乜撚都唔做

一早應該要咁玩, 議會根本係無法地帶, 九龍城寨

原來差啲潑中毛姨

臭魚?

cctai做自己嘢最有用

唔好啦 我想表達意見

講真 佢地算勇
實比政府告

好似唔係 記者話係液體
不過當然唔排除會唔會係臭魚罐頭入面嘅液體

啲死保安仔都有今日

呢個真

有線仲live緊

朱凱迪十幾年前守護皇后碼頭已經係行動派了

但佢地入立法會個時唔會有安檢咩
仲畀佢地帶到呢啲野入去

好玩唔玩屎

但佢以前真係左膠嚟
不過佢依家唔係就得啦
戴教授同gphone都變左唔再係左膠

A

次次都係朱凱廸,陳志全,許智峯三英戰呂布
其他人呢

咁撚臭係咪陳健康啲閪汁啊

氨水

做得好

熱狗呢

抵撚死啦保安

唔使留力35+?

一直在關注

錦鯉想點

唔知上次臭啲定今次臭啲呢

熱狗係邊

會議暫停 = 有用；上次扮沖就食屎啦

留到下世啦不如

佢不嬲有做開野，死亡恐嚇都有，近你老母

咁泰博做咗乜

屌就咁睇以為隻狗炸左手

係呀
除咗念力抗爭之外做乜都係呃選票

比連登仔屌得多，先識用生化戰
平時班議助裝屎架 幕後一堆冷氣軍師咁

希望 9 月新東選民投返慢必入去，咁多個議員最欣賞佢

有蟲泰未阿

now最新：秘書處報警 警察進入會議廳

其他泛民企係到?

前提係佢冇被捕或者DQ

掉TG 啦屌

咁冇做野果班泛民係咪唔洗投

入咗好耐了 而家出翻曬去 得翻消防喺會議廳

咪戇鳩啦
宜家代價太大

仲有匡哥

（聲稱）用自己被捕好過手足被捕 守護香港

頭先唔係好多泛民喺會議廳

DQ硬啦

On9 飛條蕉都要上狗屋

條例剩係包言論

泛民打手會話不分化，兄弟爬山，其他泛民負責開Po

背心仔紋身紋到咁

素人成最大贏家

枱面花來

棵草黎

想問你有無去驗眼

你睇錯 係枱上盆花黎

白花嚟

告硬

又玩屎，so cute

Heidi都唔算膠啦
一個人同啲鄉黑牛屎佬鬥咗咁多年

有機肥料

每人扔一條 咁咪有排執

票王嚟呀

慢必朱迪唔應該掟去琼子, 掟去任何一個建制派議員都有上星期效果

又入翻去影影影

見你留撚咗幾個言喺度潑冷水 人哋問你咁應該要點你又唔撚答 你想點?

聖水黎

Ching要唔要驗下眼

單係頂住元朗班鄉黑都勁過你啲鍵盤抗共

留力月尾出糧。

呢個好清

最好佢一陣頸痛搵救護帶晒工具，用五形拳執佢走

咁又一粒鐘

連仔個preview function真係好正

以前反高鐵果陣佢係有膠過
所以反送中之前對佢都係麻麻，叫做好過傳統泛民

我地就係要依啲

球證球員足協全部都係政府既人，你唔係

仲以為坐係道開會可以改善到啲咩吓話

我前車神將

Heidi FB

朱凱迪不嬲都做到野

咁佢係真心嘅保育大愛人士嘛....
佢嘅善良理念其實咁多年都無變過

不過呢套理想同共產黨呢d流氓周旋就蝕晒底.....

圖慎入

蘋果
立法會續審議國歌法，下午近1時，朱凱廸及陳志全走向主席台抗議，其間有臭味的液體在會議廳中濺出，代主席李慧琼指陳志全及朱凱廸因行為不檢點被趕離場，是今日首兩名被趕議員。
民建聯黃定光在會議廳外展示他在會上拍得的照片，他指陳志全掟的液體為屎，又指地上所見的白色物體為蟲。黃與黨友周浩鼎表示，有關液體不知會否具危險性，認為今次必須報警處理。其後警察進入立法會視察並搜證。

唔出席唔洗計?

地毯索哂

如果喺度點玩點人數

hoball hoball hoohoobaallll

見到都覺得臭
利申嘔三次

對面出齊人 你玩條撚人數

睇錯咗掟體液

DQ淨何妖咪投何妖,唔通投熱狗咩
投完再上門搵熱狗找數攬炒一獲熟

係啊，好似你咁鍵盤攻擊就最撚痛

我諗未輪到佢地發言 所以未入翻嚟？
今朝默哀嗰張相好似齊人
不過如果除咗佢地三個 有多幾個肯玩呢種抗爭就好

識玩 , 果啲臭魚水根本無短期清除方法

終於識玩了

佢不嬲都好有心做

其實佢一向都係咁

影相緊係齊人

一做野就縮撚哂

蟲太::打緊EXCEL 投票報告呀

轉場開
又唔係未試過

朱西可以倒幾多次?

抗爭一直都係見步行步 , 乜撚都話無用不如唔好抗爭

依個真
我第一次見到佢果陣係細個小學去某個保育機構參觀
之後就成日去一d保育活動佢都有份
依方面佢真係沒變過

見步行步左幾十年

係咪行得幾十步

不如交俾下一代先搞?

熱狗呢? 蟲太入去倣過乜
點解仲倒後行左幾步,
熱狗:都係泛民既錯

傳統泛民的確係諗住俾下一代搞
都諗左三十年了

呂智恆係選舉論壇變相幫佢拉票係話佢一路走來始終如一

呢頭話制度內冇用, 果頭話自己投票率好高有做野

我地呢代 隨時HEA夠 投共又得 扮中立唔理又得
隨時就一世冇事
但係下一代就直接做支那人

以家又計埋熱狗
35+有冇預埋佢呀

乜20幾個泛民 要同1隻熱狗鬥

有狗入議會？
唔係不嬲唔俾入除咗交代義程外

咪就係要呢啲野之嘛

邊個識咁玩就投比邊個，淨係識大聲叫舉牌個啲可以返屋企瞓

鄭松泰喺邊？

有蟲架wo

秘書處報狗 主席批准就得 好似係

死左佢好啲，又要call黑車呢樣個樣

就快投票呀，唔出d力點得

又一件 thanks

人地台灣已經示範過比世界睇
學野

71個日佢接受各大傳媒訪問個陣話我地香港人唔係要雙普選，個次點計？

一件事還一件事既，佢今次淋臭水我就好撚支持。

【Now政情】朱凱廸事後稱是有機肥料

對比起其他國家既議會抗爭其實連bb班都講唔上，不過點都要支持既，因為呢啲先叫真正既進步

但好大機會俾狗咬

啱呀

肥料水? (各種屎)

多得你班泛民，依加邊有得玩點人數

cctai念力發動

見證下心臟停頓一樣係要救護車到場搞....

除非佢喺立法會比人斬咗個頭，呢d明顯死亡先會出黑箱車咖

有冇機會做長毛接班人

係要交俾下一代
但問題依家 呢一刻做都唔做到時又屌人哋唔做嘢？冇抗爭嘅意志？

會唔會heidi 知道下屆實被DQ, 所以而家玩鋪勁？

唱下歌 籌下錢 嘩屌 直頭係革命黎喇

兩條友都俾人趕咗出去
班泛民又唔會出去衝

咪係有邊個勇得過佢，單挑班牛屎佬

咁佢果次都係膠，佢唔止71果次膠仲有膠過一兩次
但佢其實好過好多泛民

泛民咁多年都係睇戲
教主大舊長毛個陣又係咁 不過而家叫多左個許智峰

想人唔記得新城市嗰單...？？

一氧化二氫

有機好呀

咁節墮？

係狗

咁而家講緊去議會入面嘅嘢呀嘛
你無啦啦講呢啲又做咩姐
唔好喺度混洧視聽啦

毓文比人趕走左點投

我屌你老母喇
以家立會既每一步
唔係影響緊下一代?

重未計民主黨有份投讚成
夾埋DAB 2隊人 夾鳩毓民

食咗春藥都搞唔成香港獨立

食咗過期春藥咋？

有機肥料好野來
成班保皇唔識野

On9乜野呢排 佢真係仆心仆命做

好

做得好就讚 做得差就鬧
冇話邊個唔反得
今次兩個都抵讚

班熱狗永遠覺得佢哋先係真理
但原來入議會又係行番舊路
投票出席
咁鄭松泰就唔好吹到自己1:69 喇

選情嚴峻

全部都係賤種黑警黎ga

撐泛民鬥到最後一刻

因為佢地兩個都預被DQ,入唔到閘
其他泛民仲FF緊

個個都係仆心仆命

Gphone 以前衝到坐埋監都算左膠咩

朱凱迪為選票而戰
比起話留力六四個堆人勇好多

01個留言成堆五毛 睇下就知
呢個app真係唔怪得用籃色 吊

有幾分似屌你

茱迪啲票多到可以分一半俾人

你想點？拎槍入去射？

錦田河啲水？

後尾heidi講咗係肥料水

哩個post真係多泛狗

低成本，高效益就係呢啲
唔係講笑，而家議員就係應該做呢啲

好有營養

你知唔知咩叫左膠？
唔識既你去google下
睇下以前本土派點解屌gphone

唔行咁前
就交番個位出黎

票王都要R票？你無野呀？

議員去現場個角色係監察同調停
唔係做抗爭者
我唔覺得佢做錯

呢張相傳錯曬明明唔係當日升旗前做嘅 傳傳下變左gif阻人衝擊升旗

咁以前大把人未政治覺醒tim 喇
熱狗就係走唔出自己以前行得前嘅陰影
成日周圍屌
無進步

影響左好撚多年啦wo 你瞓撚醒未

屌，走去主席台前，除條褲，柯舊屎，我就話你勁

謝謝
下次試下 而家有哂新聞片了

如果佢做得出呢啲野黎拖住個會我就改觀啦
不過做得呢啲野就唔係白頭佬啦

well done

好似又倒瀉咗嘢啱啱復會

規程問題
規程問題
規程問題

大口狗 遺臭萬年
大口狗 遺臭萬年
大口狗 遺臭萬年

01話三讀已通過

消滅中共, 今晚見

同條基佬即場肛交啦